[Uaena] IU 討論區 (4) - 2017 CB 未呀？

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

******************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2015

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

2017 新 post 留名

今年乖乖地唔好再拍劇啦...

各位新年快樂
Btw係上個post見到有康師傅係咩料 咁既劣質飲料

一頁留個名幫手推到cb為止

1月1日留名

娘娘表示拍劇可以識多啲人陪佢食嘢

有排推喎... 都唔知幾時先捨得CB...

咁又係既... 拍完劇而家同姜漢娜咁鬼frd 底...

盲估：春季，三四月~

一個up完又到另一個

黎煲多次dream high同producer應該差唔多

唔好呀！
我唔想三線團做娘娘既炮灰呀！

上次cb對住任昌丁已經領教過音源強者架啦…

再對住音源流氓更加收得皮啦

雖然可以一雞兩味睇晒佢地 cb....

留名

新人 留名

演技大賞分豬肉分得仲勁過tvb
9萬幾個獎

演唱會後遺症仲未完留名,好想成日見

當係年尾有個 show 睇下過下年就算啦

btw, 睇返D 記錄原來上年 producer 娘娘係食白果架喎...

Lm

娘娘新年快樂
大家新年快樂
新帖留名

演唱會有冇機會出碟

娘娘好小出演唱會DVD架 就算有都係得幾首比你聽下

新年快樂留名

幾時出新歌

娘娘公司表示想睇演唱會？
買飛入場睇啦！

啱啱先新一年，俾娘娘抖下先啦

祝大家新一年有個good day
I in my dream

忽然諗起，又咪話，香港接頭呢邊搞得唔算特別好，但未聽過好似X-Japan呢次嗰種甩轆，真係已經感動到「臨表涕泣，不知所云」... <- 宜家對人對事要求都不斷降低

「上完兩個SBS節目重畀張按摩椅轆來轆去，好攰，瞓返一排先...」

除咗佢地俾D 位我唔係咁滿意之外...
其他嘢我都收貨架啦

完咗台場之後準備CB...
拖下拖下17年年尾CB 差唔多啦...

隔左好耐先追埋最後果3集

新post留名

早晨

早晨 演唱會過後又變到好冷清

其實咁先至係正常

希望娘娘快d comeback

呢個紙牌好唔夾喎...

回味下娘娘講廣東話

好掛住娘娘 想成日見..

想成日見

娘娘好慘呀
呢一幕真係喊出黎
仲要四王子誤會娘娘
娘娘好專一嫁

屌，好似隨街比人掉響路邊既紙牌咁既

Sony IG 又幫手派糧

連影新紙牌嘅時間都冇。退休生活太令人嚮往

成個紙牌最唔夾既係古代人拎住支現代護膚品...

華生。

나만 보기 아까워서 올리는 ⚘

Cr. wwwwwwn88 (IG)

穿越嗰陣拎埋去...

而家發覺娘娘演唱會搞團飛真係輕鬆搞...

某女團既團飛做到我無停手....

好在仲有個罪大滔天派下糧

知唔知道主辦比唔比到多d飛?

完了吧, 如無意外....

娘娘準備深潛

我琴日send左email 但今日10點截左入數 依家唔知點好

過幾日去埋台灣食野, 順便開個演唱會先

Iu重會上官方forum留言 ?

應該唱小幸運

係咪指IU cafe

台仔fb話官咖

Iu話今年會多活動

你有冇收到回覆先？ 收到確認既話應該會OK 既...

今日難得娘娘上 cafe...
但係忙到乜都無睇過....

我係未得閒入數呀
U巴原來都係panda黎
今次主辦比好少飛你地?

新post LM

活動 = 行街、食嘢、旅行

其實我只係幫班好兄弟手一齊搞好某個站啫...

btw, 咁你都係等公售吧啦...

活動 = 食, 訓, 完
CB？ 咩黎架？

CB! CB! CB!
不過真係要食多d野 太瘦

今年上綜藝應該點都多過上年既
上年得一個

其實上一個已經算係多架啦... 唔上先係正常...

上叢林的法則啦

新增item：
活動 also = (睇)綜藝

娘娘：要食飯，不了

咁辛苦既嘢娘娘先唔制呀
留喺屋企坐下按摩倚唔好

上Weekly idol 食下野算

要random dance，好攰，不了

三年前上去跳已經死死下...
年紀大啦... 真係咪搞佢啦...

我真係好想好想佢上多次

打頭

佢去嘅話，肯肯定鄭亨敦會出 TT+Navillera+Russian Roulette 三倍速大絕阻佢贏韓牛...

舞癡表示寧願唔食....

「自己買韓牛返屋企食，再開著部電視睇人哋random dance好過~」

係約 仁娜/蓮花公主 一齊食

太瘦

唔知點解我睇娘娘fancam果陣會睇埋班dancer

IU個FRD又黎料

好搞笑

雖然冇睇套劇,但係娘娘古裝真係好cute cute

係邊度可以睇返SBS演藝大賞2016

多撚謝晒罪大滔天繼續派糧呀！

謝主隆恩

各位準備交收啦！

好撚重… 我都唔知點拎出黎啦

巴打使唔使幫手幫你攞
不過得星期日得閒

辛苦哂u巴

感激 攞貨地點盡就u巴

u巴

辛苦巴打，冇你，我地一定買貴好多
Btw係咪下星期先開始交收

有幾多
我可以幫手車出去

連登有愛
多謝巴打先

其實我都搵咗人幫手架啦，至於要拎幾多出黎就未知住

聽日會有email 同埋交收問卷俾各位填寫出席架啦

ok
email左wtsapp俾你
要幫手即管出聲

如果 1 round送唔晒我都可以接力車一日
U巴email左你
（雖然我冇買 ）

睇見啲相都已經覺得重...辛苦晒U巴~~

對比某團個SG... 其實已經唔算大盒...
只係入面有舊木喺度搞到好鬼重....

唔該晒巴打先
暫時都有朋友幫我手, 應該無乜問題既
除非當日俾人放飛機...

左邊嗰盒大多一倍你都唔會嫌棄嘅，肯肯定~

今年我團既PIZZA盒縮左水但重左

IU年年都唔算大盒

出咗個交收email 啦，麻煩各位 check check

今年垃圾 $M 玩掛曆先搞到咁多盒....
掛曆... 真係無乜幾可會用...

已填表~
星期六見~~

多數響屋企先用...office未必咁多位。有大頭釘插住圍板都未必得...

連埋某女團 尾數要補幾多

send email 俾我再答你

我有個幾年前既2012(好似係)
都幾大盒，但裡面野唔多係得個盒大

唔記得補代拎人
我email補返比你？

email 返代領人名同埋電話俾我

咁尾數我一陣過左比你先

你唔得閒黎拎？ 等我見下你都好嘛...

咁我到時睇下黎唔黎到

感覺對話有點hehe

想同u巴成日見

Sony好勤力

我想請問一下U巴第2輪會唔會就係再下個星期既星期六日

如無意外應該係...

這就太好了thx

話時話尾數係點比

一手俾錢一手俾貨

你以前無跟過我買嘢咩？

希望今個星期清咗一大半月曆先…

聽日就係娘娘既台場

好期待娘娘既cover

請問有無娘娘上hidden singer果集嘅片

好想去

今次起fan cafe爆左料,冇左神秘感
雖然首歌都唔冷門

爆左料？佢唱咩歌

收工了

小xx

上機前又up 下IG 派下糧

做咩牛咁眼

日妹feel

一定係未訓醒

咁精彩正喎

有啊， 之前都係一筆清

頭先見到d機場飯拍都覺得佢未瞓醒

Hello kitty 戒指

正呀

鐘唔鐘意？
好唔好聽

認真，呢隻紅又唔算難唱，好正路~

到左台灣

好想去台場新post留名好想聽小xx呀，好唔好聽呀

做咩要自己唱錢

因為要獨自去夜市

小心d

有兩米 oppa 喺度應該無人埋到娘娘身

咁早黎實係去玩啦

好想去台灣睇

可惜佢呢類公幹，唔會好多時間同地膽帶，怕且都係去士林呢啲遊客慣去嘅地方喇；台北市區夜市嚟講，畀我就叫佢去延三同寧夏好過...

U巴係咪戴眼鏡，少少肥果個

點解聽日要返工

唔使認得我架喎

你聽日見到有幾個紙皮箱再加個紅白藍走埋黎就得架啦

無得睇你d 靚相

唔通真係要睇某站d獨家飯拍…

IU Style

台站呢套飯拍認真高質

聽日我黎見你啦u巴

u巴checkcheck

追星追埋U巴lm

u巴
本身填左今日去 但係臨時有野做黎唔到
係咪淨係呢兩日交收咋

我要夜晚先黎到
可唔可以上u巴屋企拎

好hehe

我拎咗你果份喎，你真係黎唔到？

我偷走過黎啦

依家係將軍澳搭車過來 四點應該趕得切掛

U巴有無袋

U巴未走ga?

未

岩岩唔記得問，IU個月暦無海報送？

無嘢送啦

btw, 終於都清咗一半月曆啦

岩岩唔記得講，辛苦哂你

月曆呢d都係一年一次啫，係拎出黎嗰下會煩d…

話說今日專登 call 架 99 van…
車如其名今次真係 9 咗…
行錯路轉咗入太子塞咗半個鐘…
最終都唔等啦…
局住要落車由太子搬呢幾箱嘢去旺角

好在仲有架車仔同埋個frd幫下手

巴打其實你係未飛咗過去呀？

冇呀真係要返工，我個fd黎

咁近

咁早開始？

辛苦晒
個月曆都幾大

大就唔係大，係好 重啫

我都係現場 咁近真好

好似好多空位

好想買周邊個袋

我都想買
有無現場巴打買到一個

辛苦哂u 巴

可以日日見娘娘喇

張手幅幾靚

靚係幾靚，但係手幅句嘢無乜特別

有無巴打幫手

感謝u巴海報筒

我估台場氣氛好d，有多人d

你都有好多 posterssssss 喎

娘娘唱三寸天堂同小幸運都好正

李準基做台場嘉賓。。。

李準基 vs 一步一步愛

娘娘3段高音 聽到興奮到我呢

3段高

辛苦巴打搬月曆

港場世界第一

娘娘把聲好似有d攰

好像去呀 我靚唔靚呀

娘娘唱小幸運好正啊

小幸運

娘娘咁快POST 相既
台場係咪完左

好聽到暈

李準基vs hanjn 不過港場都係世界第一，廣東歌萬歲

張相重點係…

娘娘愛香港多D (好似係)

廣東歌萬歲啱啱完左

頂台場嘉賓勁咁多既

遮住個個係咪就係goodday男友

好似另一邊聽日搞FAN MEETING

聽到娘娘唱三段已經上唔哂音

好正 做返跪低遮雨嗰幕黎俾李準基出場

近排太Chur喇 三段唱得太密

連續兩場都有

如果唔係咁啱聽日開 FM... 都唔知邊個做嘉賓啦...

有冇巴打可以講下個月曆點用， 細個個冇座台既？

zip落舊木度，再用嗰兩粒磁石貼住
咁就好穩陣架啦

今年呢個設計幾特別

原來你講細嗰個…
嗰個純粹係幾張紙黎，就咁用之喎

等緊出《小幸運》條片；最鍾意睇人唱其他人嘅歌，尤其係啲原唱本身麻麻地嘅... <- 有SHE飯響度嘅打定個底講句唔好意思先

原來真係就咁紙， 謝謝巴打

小幸運好好聽

某站有手震獨家飯拍可以睇住先喎...

後面塊黑色板係咪吸磁石用？

淨係得四個角落位係痴到...

其實好膽心佢喉嚨

老實講嗰句... 拍到又震又矇又細粒...
寧願唔 post 出黎好過....

呢樣嘢好耐之前已經擔心緊...

等我仲用兩個磁石 一前一後咁樣整

無辦法之前係港場live聽佢嘅3段高音唱完之前把聲都沙晒 佢個次已經唱咗廿幾隻歌今次應該都好傷

手震

唔知唱左咩歌呢

rundown 隨咗三吋天堂同小幸運 應該大致一樣

不過咁諗..
港場唱左三段, 台場唔唱實會比人有野講

娘娘而家唱三段高音已經冇以前咁輕鬆
睇佢入果下已經唔太順
之前仲差啲走音
娘娘啊, 把聲要緊啊, 唔好再唱咁多

錄得唔錯喎呢條...多謝先~~~

小幸運好正

未喺現場聽過嘅好想聽 但聽過嘅就好想佢保護好把聲

exactly

娘娘發音超準

廣東話係世界上最難學

話說李準基有冇唱下歌咁

嗌大聲啲呀

好似係步步ost?

岩岩想講 今年呢個真心有心機
但係疊細紙就....

[url]
[/url]
第一段高音, 跌Watt 時好心痛

唔夠膽用本schedule

如果港場嘉賓係淫KAY就真係完美

我睇之前有諗過會唔會係佢

其實15年相架呢款都特別既
上年嗰個普通, 但係實用D, 睇日子都清楚D...

話說我仲有兩盒全新既 16 年月曆... 有冇人有興趣要？
有興趣既可以 send email 俾我... 先到先得...

係喔 唱左一首

Iu今晚唱到爆哂計
咁落力唱足三個鐘
對比其它韓星真係好賣力

娘娘真係可以唱唔停架...

我想要 留個名

email邊個先係

希望下次係

鍾意 2017 年嘅相夠大張
PS. IU 月曆係用嚟睇日子嘅咩

我用黎用去都係得一個 email 之喎...
咁就要睇下你努唔努力搵返上個 post 啦...

雖然圖係重點...
但係間唔中真係會望下今日係幾多號...

睇完都而家
仲未平伏到心情
好失落

house個個？

聽得最多都係前年首囍帖街

我都無公開過我個個人 email

有後遺症係正常既...
睇完無後遺症既話可以脫飯

娘娘唱首小幸運 啲發音又正又有感情，夜晚聽真係聽到想喊

佢話小幸運好難練
練到佢好緊張
飯都無食去練

睇完真係要永遠追隨娘娘

我都係放起到睇圖 心情舒服d

不過今年親媽又唔出月曆...
可能真係唔夠圖...

相架d相最靚我覺得

聽得一次得一次

已經無法自拔

聽到第一下已經震震地。之後個兩下爆上去真係好彩過到。同港場個次水準差段距離。尾音唧唔到上去。女神唔好咁chur自己好冇呀

喉嚨睇住呀

呢排真係好chur, 場場show都用生命去演出

紅到咁既娘娘都仲可以咁敬業同埋對fans既尊重, 好難再鍾意第個

睇到 她笑喊「我真的肚子好餓耶」 呢句
就知道呢個係娘娘

三寸天堂個度真係好正
見到個mon心都up埋
解樹個樣慘撚到

台場出cd就好

港場都出cd啦

講笑咩 韓場都係得clips

佢出真係入兩隻

發下夢先啦

台場有3500人
港場有幾多

好想睇台場

個場差唔多坐港都係得3500?

我見新聞寫3500

台場好似多人好多

但係台灣係咪照計應該多人啲

拎到月曆了 辛苦曬u巴

真係唔該u巴

娘娘仲係台灣今晚會唔會做返李準基嘉賓
會唔會合唱埋

乜仲未走咩？

娘娘咁講義氣，留多晚做返李準基嘉賓都唔出奇

好似真係去咗現場

李準基今晚做咩??

LM
小幸運同三寸天堂好尾機
D發音唔講都唔知係南泡人唱

收到風到咗

fanmeeting

娘娘係義氣仔女黎架...
還掂開完 con 都無嘢好做啦... 留多日做下嘉賓又有乜所謂

台灣人真幸福

唔知下次開con係幾時同邊度呢？

準過我

笑得好幸福

小幸運D歌詞咁密都咁準真係好勁

義氣娘娘

有冇巴打揾到錄得好d既小幸運同三寸天堂，我想將佢轉做mp3

FF:

一星期內有IUTV

IU晚上去了師大夜市跟士林夜市，IU去師大夜市一下車就小踱步超像小朋友然後逛了幾間飾品店意猶未盡就驅車往士林夜市，可能IU那群沒有台灣人所以在士林夜市亂繞XD常常走到重複路線，IU玩了射飛鏢還興奮舉起雙手，還玩了撈魚還吃了一堆東西臉頰鼓鼓XD，IU看到想逛的店或攤位就會進入小朋友模式手舞足蹈，然後意外的認出IU的遊客很少...
Cr. 台灣capa的k-Pop世界

娘娘出巡...

冇人識娘娘

娘娘係香港都係咁

認到都咪搞住人啦
難得出國有時間玩吓又要花時間應酬fan
所以我都覺得起酒店捕住係一樣好唔尊重既行為

實有D 小學雞飯覺得咁樣可以搲簽名...

早兩日fb睇到篇文
講eason係外國機場番香港, 比人認到
啲人一窩峰走去影相握手, 啲廢老見到仲話eason肥過隻豬
完全唔識得咩叫尊重

eason會唔會采你啊
佢最近幾年都去左第二個境界咁

eason睇心情啦 可以好極端

篇夥王迪詩寫既
佢寫得出來唔似假

諗起李光洙黎香港去旺角 比成班人圍住 但私心黎講會好想R娘娘影相

等而家追返步步第一集先

有無link share
睇開果個摺左

用千尋睇咋
番工放工成兩個鐘車
第一集幾好笑

上網直播緊IU 出酒店

楓樹網呢？

楓樹網無

玩到唔捨得走

玩夠返屋企啦...

星期六交收個日你有冇現真身

d 貨喺晒我屋企... 無得唔出黎...

幾時先有咁既機會

咁企係度收錢定夾住架車個個係你

應該坐係度攞住平板果個，成日都見到佢

批發／代理大戶~

U巴商業大亨,年青有為

又咪係毒撚一名…

發覺原來台場好多空位

咩網？

其實坐夠七八成已經好好架啦
港場後面都有好多吉位啦

娘娘都話喉嚨痛

好慘

TT係想點

TT應該係表情符號

做乜鳩

充滿野生味道~

娘娘真係好可愛

娘娘話d歌唱曬 問唱咩好
佢地嗌 TT

娘娘應該依家專心準備cb

話說響 office 擺咗師太月曆，今朝上司 (C9，平日唔睇韓劇唔聽K-pop)行埋嚟見到，都認得出師太喎：「IU 吖嘛，好鬼細粒嗰個~」

C9 上司都識娘娘

好鬼細粒個個

應該都係多得15年港場《喜帖街》...

過完年檯頭擺設會調位，到時月曆應該會拍住花樽，重靚啲~

其實IU係香港真係靠首喜帖街刷出名堂
連我啊媽都識
上個月睇演唱會我冇講話睇邊個
早幾日傾開原來佢一早知我去睇娘娘

咁我都覺得比起前幾年而家係多人識咗既...

但係都好似好少咁

咁始終 solo 好難同團比較既...
一個團有咁多人，實會有一個啱口味
但係 solo 鍾意就鍾意... 唔鍾意就收皮架啦....

pop charm

發生咩事禁驚訝

哇咁多野食既

台場合照係單獨

這些機會...

咦，同樹熊圖 effectively equivalent 噃...
「吓？唔 L 係啩？」

睇錯
係上年台場

娘娘

嚇死人咩

個schedule book點會捨得用
呢d高使用度既野實用到殘
梗係放響屋企珍藏

根本我覺得season greeting裡面啲野除左個月曆真係會擺出來望下之外，其他果啲咩筆記簿，貼紙全部都係望完就擺番係裡面直至天荒地老

本schedule book番到屋企開黎check果陣發覺有爛

有次貨？
點爛法？ 我嗰本都無開過...

講真而家仲點會用筆記簿呀...
有D 咩嘢都寫晒落電話就算啦...
所以咁多年 SG 入面既筆記簿開都無開過...

收埋左

就黎放到發黃

開左財完d相收返埋

我會用 個個習慣唔同

有頁爛左，我跟你買

佢地係未互用對方個 IG 架

有無咁frd

唯有同你講句你唔好彩…

咁娘娘條魚係咪送比仁娜

條魚好似兩米保鏢拎咗

兩米保鏢係咪都有ig

睇錯條兩米魚

kunwoo.p

大家記唔記得娘娘唱過咩ost呢

國道一號

Hold my hand! 最佳愛情oat

其實步步驚心又無想像中咁差
而家睇左六集

好好睇

見到得廿集先睇下
五十集大長篇既古裝就真係唔岩我

巴打係邊到睇 求link

千尋咋我

尋晚發左個夢關於娘娘
起身好唔開心

有冇人知娘娘而家係真短髮定係學似無挑咁收埋
見佢台場有長髮look 好confuse

真短髮啦，李準基 FM 嗰陣只係駁咗假髮啦

試過幾次發夢同娘娘周圍玩

始終都係夢

夠開心啦 唔強求咩

你夢中嘅娘娘係講韓文定廣東話

韓文
我教佢講廣東話
加埋身體語言

韓+英

一開頭ok
但係啲劇情為變而變
無乜鋪排跳得好西厲
為左睇娘娘都睇晒咁多集

覺得好好睇

為左睇IU 甜

近年好似是咪韓國興戴呢啲Harry Potter眼鏡？見唔少明星都戴，不過唔係好多好似師太咁趣緻~~

多得u巴解答
終於訓得著

女神好似帶咗幾年。早兩三年都好似帶緊

youtube有個人專放娘娘韓場既片上去，依家比人del哂，冇得睇

話說前排要配新眼鏡…
拎過呢款戴過睇下…
果然係你的樣子如何………

唔係人人都襯得起囉…

我哋呢啲廿一世紀麻甩佬戴，多數都唔夾...尤其係髮型方面唔易。
男人戴呢種眼鏡，總覺得係要「民國樣」、「西裝頭」gel實嗰類先得。

瞼型好緊要

btw 睇到第10集步步

新人留名， 想成日見

翻睇緊

最好睇係最後果幾集

睇完十五

我準備翻睇producer

睇完了

尋日睇緊尖high

巴打係邊睇Dream high ? Dailymotion 冇哂

真係慘... 個個都要煲劇先見到娘娘...

測夜掛住IU bb

步步驚心 > Dream high > 製作人 > 步步驚心now

日日都見到娘娘

睇到萬歲萬歲萬萬歲
吳尚宮就係一早知做皇后會咁先叫解樹走
去到十六之後呼應番呢度真係好野
一個不被承認既皇要做好多野去討好其他列強藩主
佢既皇位同解樹之間真要作出選擇
仲要睇到佢得到皇位之後因為權力而瘋狂
對比tvb真係
而家仲要日日對住佢啲shot

有frd買左碟

今個星期係咪唔搞拎月歷

今個星期同下星期六都有喎....
噚日已經出晒公告 send 晒 email 出去...
你地唔係無睇呀嘛...

一陣填

打得贏比達，僅次於破壞之神嘅最強兵器...佢響女子組之中又真係稱得上呢個朵。

And：呢個咁詭異嘅綠色框好蝦人戴，佢戴出嚟效果又OK噃~

變左日本妹

終於睇哂

用1.5 & 2.0倍速 成功一晚睇埋果10集
每次見到娘娘喊都想攬住佢喊

睇到心都up埋
四王子因權力而信守唔到承諾
解樹為左佢確保皇位而離開
又因為大將軍多事而令到解樹臨死都無辦法相見
結果去到未來 記番哂所有野 解樹無辦法令四王子成為仁王
四王子亦被後世稱為血腥君主
兩人相愛卻不能相見
行到水窮處 坐看雲起時
珍惜眼前人呀屌

點解我睇落同你唔同
光宗最後同佢歷史課寫既有出入
唔剩止血腥 仲係偉大既聖君
只不過佢非常孤獨 身邊既人唔係死左就離開哂皇宮
解樹覺得咁樣好慘 後悔自己冇好好陪&幫佢
好似係

其實娘娘已經改變左四仔好多
美中不足就係唔可以喺佢身邊 & 令現世娘娘覺得自責瀨低佢一個受相思苦

btw 我係喺fb 李準基御飯糰 LJG TAIWAN FAN CLUB度搵到google drive版步步

咩唔同先 我都有上網查番
佢既評價好壞參半
同秦始皇差唔多 佢起長城抗外敵 統一度量衡
相反佢都有焚書坑儒等
我覺得解樹傷心係因為解樹真係政命已到
話一直等佢但係等唔到 令四王子孤獨一人
四王子上位之後 佢師傅就回鄉 解樹死後到知夢走埋
孤獨承受壓力
同埋佢唔易相信他人 自己又殺親信

大家講到好吸引 以為係TVB C9劇

講真由細到而家得三套令我心up
烈火雄心 王喜燒死個陣
救火英雄 任達華真男人
之後就呢套 由四王子保護佢就開始心up
仲要病死埋都唔睇佢
不過完得好 唔係bbq
解樹無辦法令光宗成為仁王
二人亦不能相見

同埋想多口問句
一 見皇太后有本書係解樹寫韓文 會唔會係一個bug？
二 佢地寫中文字會係繁體字？同埋係會同韓文講？
三 最尾係咪話夏珍失去意識一年？ 但係係屋企醒番 又係維持生命既儀器

現世都冇得再續前緣更心up
不過好似話有續集

相愛不能相見
韓版1874
唔好續啦不過 覺得完得幾好

1. 點樣bug法 ? 你指冇人睇得明? 解夢都好似因為咁認定解樹同自己一樣黎自唔同既世界

2 古代未有韓文前好似都係寫漢字 因為話以前韓國同古代中國經常交流 (好似同繁體字大部份近似)

3 夏珍應該係一年入面 經常發夢見到果d故事片段 後尾專登去見到d文物將佢地串連番埋一齊先發覺 自己以前係解樹 個夢入面既野係真

人地係屋企發夢唔代表冇住過醫院

一 但係有書唔係會流傳咩 咁後人見到有前人寫佢發既字唔怪咩
二 我知同中國有交流 但係學講唔係應該用中國話而唔係用韓語

訓成年都唔使入院
刀劍玩兩年 啲人岩岩醒行唔到咁滯
肌肉實退化掛

um
1 我諗就係佢帶去古代既化妝品製作術流傳到現世做埋名牌子既原因 但係佢本書之後點處置冇交代 我都係腦補 怪唔怪我地冇人知

2 情況就好似日本漢字咁 用佢地既方法讀出黎 但寫法近似或一樣 又或者係因為呢套電視劇始終比韓國人睇 冇理由叫演員講其他話

好似唔係話訓足一年喎
係一年以黎 一直會夢到d片段 又會夢到4仔 但佢唔知乜黎所以先頭痕
你可以參考下 20集46:xx 果到娘娘起身 講左句 怎麼又這樣 他到底是誰

所以就係好奇問下
職業病搵bugs
第二點 比一句半句中國話黎聽下都好

啫係一年每晚訓住都發夢
但係我地就順住睇咁？
如果係咁我寧願佢真係回到過去仲好
發夢當真就嘛嘛
可能我一路做野一路睇 飛左啲

佢應該因為日蝕真係有去古代
就好似解夢咁
但係現世d夢點解釋我都諗唔到
呢方面無謂駁故

不過off topic咁講
我覺得李準基好樣衰

我自己覺得係佢真係番左去古代
不過解樹死左就入番夏珍身體
過左一年醒番就乜都唔記得哂
之後生活回復正常就成日夢到古代既事
直到見到現代知夢同畫就記番起古代既所有野

自己覺得最靚仔係畫畫個個同三畫子

以前未入韓坑果陣已經覺得李準基成個女人咁
到而家佢當完兵都仲係好女人

1. 現代韓國人邊識寫中文
後期都係有人教同跟四王子寫先識

2. 你考究番歷史啦

3. 你咁講一開始就唔會回到古代tim

睇黎你係唔明我第一題講咩
我既意思係佢係古代寫左韓文
留低左本書係皇太后度
咁咪變左佢做韓文字囉

第二題我係唔知先問下討論下

第三題 穿越劇唔係問題
你都唔知我問題係咩
講明多口問句 你又起哂鋼

1 唔明你問乜
2 用韓語寫漢字,大約40-50年前開始廢除漢字
3 呢到的確冇講到乜事,我一開始都係以為瞓左成年

＜步步驚心－麗＞ 認真討論區

真係好認真

未睇冇得傾

十七十八集皇太后咪搵到本書係解樹寫韓文
話佢有問題 唔比佢做皇后咁 四王子唔理皇太后既
咁係高麗既時代有一本韓文字既書 咪變左解樹係第一個寫韓文既人

第二題係想知個個時代既韓國中文字係咪都係用韓文講啫

yes
講就一直都係有自己既發音,類似拼音咁拼出黎
到之後先有韓國既皇帝整韓文字,但到幾十年前先正式廢漢字用韓文字
1 你想講果本書會影響歷史?我諗會俾四王子收埋

佢覺得奇怪既位係解樹寫落書到有冇影響到歷史
同埋發明左韓文字之後 d人睇番本書(如果睇到)的話 會唔會覺得奇怪古書點會有韓文字

呢方面編劇冇解釋
只有我地腦補點發展 & 係唔係bug

所以咪討論下
製作係要認真既
唔係記變tvb

我只係睇咗四集... 都係無得討論...

成套係幾感人同幾慘既

近排好鐘意呢兩首歌

成日聽

你第一題都冇講其他 唔係咁解係點解
韓文都係之後500年先有
個時都冇人識讀 你而家拎住本韓文書都唔識解d字啦仲點創字?

我諗在坐咁多位都係睇娘娘
文化都冇興趣仲點會考究歷史?
如果連佢做過d咩現代有影響既野都要播就唔會20集咁少啦
你見佢左cut右cut已經知拍多好多好多都冇播

唔係對現代有咩影響而係編劇 監制有問題
有書就有記錄
你試下倉揭做字之前有本書係佢啲字 睇下會點
同埋佢寫得既實唔係日記 如果係宮中記錄就更有問題 佢輕輕鬆鬆用多個shot燒左本書就得

一個算係完整既故仔竟然有bugs
同古代拍到支電燈柱有咩分別

想問下哩隻歌係咪IU自己,定係翻唱?

The Letter : Originally performed by 김광진(Kim Kwang Jin) /

話說話為左IU先睇
但睇果時都有諗下學下歷史既
你咪當本書起解樹死左之後俾李準基收埋左,佢死之前燒左囉
反正本書都唔係主、支線事

啫係我又覺得如果佢係跟史實而令到歷史無改變
就唔應該犯呢啲小錯誤
美指都有責任
就係呢啲位睇到認唔認真
純粹講下 覺得呢套野都值八點五分至九分係我心目中

[Uaena] IU 討論區 (5) - 步步驚心 一 麗：月之戀人 認真討論區

傾呢套嘅我只可以做CD-ROM鳥...

Same here

[Uaena] IU 李知恩 (5) - 演員U認真討論區

短髮dancer電左髮個新look 又幾好睇
ig nan_bee

第一眼以為係太妍

IU真係翻唱女神
每首翻唱都好正
咁啱聽緊佢翻唱李文世既如果愛已逝去

link plz

好似係翻唱個個album有收錄

呢個妹妹都唱得好好聽

望落真係有幾分似

唔好再拍劇啦...
做返個歌手U 啦....

聽返小劇場演唱會唱呢首既 live 仲正

好pure 好true

翻唱黎講我覺得Letter仲正

+1
冇睇

除咗步步未睇晒之外...
其他劇都可以討論下...
有冇人要討論下套垃圾漂男呀...
我有睇晒架...

我反而睇到嘅bug位係喺最尾啲話到，有幾幅都應該係冇旁人係到但又畫到出嚟，好似解氏夫人死個陣八王揹住佢個幕點解會係後世嘅畫到出現？？

唔好問

因為我都唔知

beautiful man不如講李順心

去到後面好多感人位 但係就有呢啲怪位既bugs
唔好意思咁多位 呢啲我職業病黎

應該要睇完原版 再睇娘娘 先知佢飛左d咩

對中國既野無乜興趣
睇過環珠格格就夠

所以有好多未知既BUG

又唔使唔好意思既
還掂娘娘都唔上水，大家一齊搵D 嘢討論下都好既

多口問句巴打係做邊行？ 點解會係話職業病？

做劇集後期製作
番工最鐘意捉錯處

唔怪得之可以捉到咁多嘢...
平時我睇完劇就算...

tvb?

我都係 純粹係睇娘娘

係呀

如果係漂亮男人個啲我都係睇完就算
但係呢套真係好睇

IU BB
我去信和問左3間CD鋪
IG又問左3間韓國野
都係冇佢2017個月曆

taobao can help you

之前提過淘寶有個專賣娘娘野既人

佢仲有得賣

gmarket 就真係斷晒貨啦...

要買快d買，遲左冇得買

Forensic accountant／文學編輯／影視編劇？

原來係後製嘅朋友...失敬失敬~

屋企都有人識多少呢類嘢：讀傳理，做(過)新聞界，叫做略知一二咁。我就係門外漢~

娘娘有份既劇 好睇程度大家點排

做visual effect

tvb做呢啲古裝親情既最失敗就唔肯死人
一係死得唔好睇
人地十王子死得幾好 可以將故事做落去
tvb死完就無 用特效做死得仲樣衰

步步驚心
dream high
最佳李純信
漂亮男人

cctvb 就算吧啦... 我都無睇好耐啦...

今年呢款月曆唔會再翻印買晒就完...
所以你見而家 gmarket 都已經無晒貨啦...

早知入多十幾個啦...

你地個個講到唔係咁差...
步步有時間既話會再睇返既

廿隻對我黎講岩岩好
最憎大長篇
最長既睇過紀曉南 皆大歡喜同真情

冇睇producer
我睇埋dh 再接李純信

唔記得左

呢幾年好少睇無記啲劇，對整死角色呢樣嘢最深印象係《Only You》...立花子羚畀車撞死嗰嘢真係嚇 L 死我，唔 L 知搞咩春~

韓版步步驚心，個人覺得二十集太少。始終角色同線都多，至少多十年 elaborate 啲會好少少。似乎韓人睇呢套嘢，應該都唔算好差(睇埋尾收視)，似似地年頭《Goodbye Mr Black》：撞著套最 fresh 人氣王放閃劇，畀人打到扁咗吹唔脹。

不過講真，估計公司都係睇中套嘢賣埠會爆先叫師太去拍...大堆頭偶像+sorta女主做重心賣慘情，條數好易計。某程度上件事算係係成功嘅，但本土反應(尤其係對師太演技評價)一般，始終都係條刺。好在，早少少秀智套《任意依戀》重灰過佢哋 (傳統慘情賣小強過晒籠)，《1988》爆起嘅惠利響《戲子》又跌返晒watt，比較之下都唔算好傷...

其實差又唔算係好差... 收視都未低過套垃圾漂男...
不過同時段撞正雲畫都無辦法啦...

演技真係好左既我覺得
最少岩岩返到古代似番個穿越人 做小姐似番個小姐
去到尚宮有尚宮既架子咁
解樹比人打到跛真係心都痛鳩埋

娘娘年曆賣到斷貨
我仲以為好少人買，因為今次我冇跟U巴團購，係信和訂，我多口問佢多唔多人訂佢話唔多

Yup，《雲畫》一完就上返10%左右，個情況同《Mr Black》對住《太陽的後裔》完全一樣，證明本身套嘢唔算差。只係以演員堆頭嚟講，叫做「交唔到差」咁啫 (男一男二算係出名好戲+大量 idol 群星拱照)。《雲畫》，某程度上可以話個模式同《太陽的後裔》一樣，兩個觀眾緣極佳嘅主角集集放閃，想輸都難 (不過如果係宜家嘅話，怕且又變成因為金裕貞而唔見一半收視都似...韓國人啲嘢真係好得人驚)。

老實，嗰期睇見對師太嘅演技評價，心諗「頂，咁樣揀劇，踩晒蕉皮」。算盤係「女角重心 + 好戲男一男二傍住 = 包無走雞」，但又唔諗下可能會變成「正印心角色演技差一截 = 風評不佳」，變成本身做得叫做 OK，但一拍埋兩大男主角就好似撻咗皮咁。上一年《Producers》出現嘅小突破，屣晒。

我應該搶咗佢地唔少生意...
除咗16年嗰個有翻印之外...
15年同17年呢兩個已經版已絕

打跛嗰嘢，完全達到韓劇賣小強傳統嘅標準，合格有餘~

講真我都想睇佢再拍劇...希望又做返次時裝，大路啲輕鬆愛情劇啦。收視壓力低啲，可能重會有更多驚喜。

泡菜國班 anti 真係好撚恐怖...
只係企得唔好望下手指都可以有位俾佢地入...

團購大亨U巴

韓國咁重輩分 班anti唔入佢就奇啦

真係有如果既話 情人就唔咁諗
做佢細佬都好開心
有零用錢

大乜鬼呀... 搞黎搞去又咪係娘娘同某女團之嘛
你話搞埋男團咁就真係發啦...

上番水先

娘娘阿姨開嗰間餐廳執粒啦
做多一個月會轉名同埋轉做韓食
不過入面裝修唔知會唔會改啦…

好彩都有去過一次咁多…

我發夢有一part係佢細佬出埋道唔洗佢再照顧

我有個咁既家姐真係做廢青做到自己大個為止

做娘娘屋企人係咩感覺

買外賣同比零用錢我
又可以同佢周街去

日日係屋企可以見到娘娘 真係成日見

sosad。本來仲想去朝聖架嘛

轉咗手之後入面娘娘嗰幅畫都唔知會唔會拆咗

有冇圖睇下

去韓國 有咩娘娘物品必買

無嘢好買... 完

當年我個2012season greeting係我個fd去到韓國問我有冇野想要，我話想要iu啲野，佢就買左個season greeting比我
但我當時唔知原來係season greeting來，以為只係週邊禮盒之類

娘娘係有演唱會先有周邊出...
一係就一年一度既 SG...
所以我先話去韓國既話其實係無乜娘娘既嘢買...
咁當然非官方既嘢都會有啦.... 但係唔買好過買啦...

想買娘娘個頂帽

想請娘娘黎多轉香港

唔好阻住娘娘嘆世界啦...
退咗休架啦... 仲要佢周圍走...

想同佢環遊世界

娘娘諗梗今晚食乜

帶佢食好西

都可以算係同師太有關：最 top 1% 歌手平均年入 KRW 31億 (約20M 港紙)；早幾年已經傳師太係過 KRW 100 億，大家覺得佢宜家是咪有多無少？

戶口自動增殖

娘娘淨係收版稅都唔使做啦
得閒拍下廣告又賺多筆
退休生活就係咁簡單

多謝晒罪大滔天派糧呀

罪大滔天可能係師太最大五個收入來源之一...禮尚往來自然要派多啲糧~

好似話佢平均一隻代言收五億won一年；但睇罪大滔天一年拍咁多相咁落力，怕且唔止呢個數。嘿嘿~

罪大啲圖好高質

檯頭月曆新配搭~

我張枱擺得個月曆擺唔到其他嘢啦

冇位放
娘娘我地好掛住你

已經一個月零三日沒有見面

娘娘表示完咗台場繼續潛水 wfc

可以為cb 準備緊呢

事主表示：「CB？是咪食得0架？」

CB 呢D 嘢娘娘都唔急... 慢慢黎啦...

對自己電話兩張wallpaper好滿意

罪大滔天D贈品唔錯咁喎

用咗咩黎做WP ?

老老豆豆想買隻黎聽
其實幾錢度

我既

我用演唱會

罪天滔天好少少既都二三千咁上下...
值唔值我就真係唔評論啦... 我有得聽就算...
係買既去韓國買好過啦... 至少有贈品送先...

咁娘娘演唱會用個隻耳機呢

我既 多謝

娘娘有冇係日本出過碟？
我係book off（日本大型連鎖2手cd店入面見到都幾多kpop singer好似少時 東方神起果d 但行左幾間都唔覺有娘娘

第一版寫咗有邊幾隻日碟啦…

個陣未識娘娘無得買

認真搵下先

有無地方有得買

yes 多謝

隻 DVD 才是重點

又放毒

無聊得濟睇番之前D片,少女時期嘅娘娘真係好PURE好TRUE好CUTE好GFABLE

隻日版 good day 初回限定A 版都未絕版，要買返唔難啦

韓國買sony耳機有幾多贈品

我覺得娘娘演技已經好過以前好多，尤其是套producer，真係好正，但點解仲有咁多人鬧佢

要 anti 一個人乜需要理由既咩

樂壇女 idol 拍戲係蝕章少少...佢已經唔算真係畀人鬧得好甘喇。

佢啲日版嘢宜家應該好難搵...呢 set 嘢有嘅話真係要收埋保險箱~~

呢張個樣啱啱畀 app icon 遮咗...

訂番個先

制作人同步步驚心係好左好多

依張相咁似我影既

可否比個封面黎睇吓？

左邊初回 A, 右上初回B, 右下普通版

普通版賣左 得返A，B

買初回A版啦， 呢隻先有日本出道 showcase 隻 DVD 喎

邊度有得買

上 HMV JP 或者 Amazon JP 都買到

出糧就買

有

靚到痴線

IU去左邊呀

原來對上一次上水已經係兩個禮拜前...

唔經唔覺
不過唔經唔覺娘娘就cb

有無iu三圍

你又知

我想話唔經唔覺都兩星期
咁唔經唔覺就會cb架啦

通常 CB 前都係平靜 D 既....

屌咪撚煩啦

希望係la
btw次次娘娘cb都係好遲先公布

咁早講幾時CB 既話個個都會避咗娘娘架啦....

音源流氓

笑出聲

出隻單曲已經搗亂到個音源榜

娘娘回復自由身……

都唔知開心好定唔開心好

知恩唔好死

唔通知恩comeback

會唔會多返好多黐線佬／婆出現？

我就係

我地有機會la

估佢唔到...

癡線佬出現啦

其實晚晚都同我幽會
對唔住咁多位

我冇乜意見，只要娘娘ok我ok
不過當初講到大家好夾咁

快過孔劉同金高恩開門去Quebec...

其實篇文講咩
初初好似話係音樂路上同低潮時期幫左佢好多？

即刻上水

你仲有我地

我們與IU同在

我其實想睇佢同李準基

我都唔識睇，等睇翻譯

Btw, 分開左咪多啲時間可以準備cb

娘娘分手 之後飲酒
會唔會跳水番古代

公司行貨回應...
雖然分咗手... 但係大家保持前後輩關係喎

唔係話係電台節目識咩

同意，總之IU開心我就夠

唔記得 唔知娘娘拍拖都唔識佢
唔好話佢 香港歌影視既野我都唔知佢係邊個
對住個mon做野成日問啲同事邊個黎

唔好喇掛

不了

如果係劇集我想睇既

一見鍾情再加上有共同話題嘛...

認真，其實行到三年，耐咗有嘢唔夾／淡咗分手，又幾正常。按理都無咩好畀人唱...

anti係無理由既

冇記錯我係睇完RM先識呢個人

李準基好女人

rm入坑x2

個身厚啲會型番啲

咁又係呀，如果三年都仲 keep 到既話好大機會結婚架啦...

咁當然我亦都見過好多臨結婚先黎散既...

暫時我唔覺有邊個可以襯到娘娘....

我囉

英雄豪傑

我先係

都唔知開心定唔開心好

娘娘開心我就開心了

痴線佬is coming to town

當年已經望住我
係佢話要番去唱歌先走

其實真係估唔到會散 平時佢地之間既新聞好似都好正面

都是不了

啲人話bts柾國有機會了 超級粉絲

咁應唔應該慶祝好

真係冇邊個岩娘娘

都話我囉

睇住近兩個鐘極速去po，好有一線當紅女團po feel...

下一個演員界搵算啦
唔好學埋sulli d野搵大叔 我心情就唔洗咁差

一人女團唔係女團呀

當紅女團(潛水)

年上男食完又嚟年下嘅話，師太可以改名叫「食家」鳥~
「你真識食~」

散咗係好事定壞事。。
係咪可以專心cb 私心mode

「0 活動但持續大勢嘅(一人)女團」

「去多兩次旅行，同埋上 Sulli 屋企煮飯先...」

唔上水無乜問題... 娘娘絕對潛得起...

唔好諗住會CB 呀...
分咗手更係要搵班好姊妹散心啦...

仁娜老公

唔好阿

我都唔覺佢兩個襯...

認真 之前發夢夢到娘娘要嫁 喊左出黎
接受唔到

我反而好想睇娘娘個bb出世

利申唔識睇段新聞 你地講先知散左

娘娘：分左手樂得清閒自在，係時候要諗下今晚食咩

我頭先係指睇完RM先識張基河呢個人
娘娘就Nagging果陣入坑既

唔識佢

我都係知個名架咋
其他乜都唔知

個個上哂水
可能佢地年紀差距太大啦..

我係到單料俾人爆咗先識呢個人...
點都好啦, 佢兩個都係和平分手... 好黎好去啦...

娘娘同gd幾襯

邊會咁快有第二個

專心CB喇

娘娘要食左飯先

相關人員透露2人交往後期曾多次分手又和好

娘娘一上水就搞呢啲 肯定係張基河悶親佢

X2

肯定係冇飽飯食
娘娘食飯大過天

到我啦

食唔飽一定無可能

娛樂圈搵個有男子氣概少少晚既都難
李準基算係好少少

吓，李準基算好少少
大把人型過佢，我覺得佢稱唔上型

+1 agger

娘娘自己都搵唔少啦... 唔會無飽飯食喎

唔比娘娘食飯

講男子氣概同型，我第一個諗起池昌旭
近期孔劉都唔錯

李準基好女人喎大哥

唔比娘娘食咁多 咪分手囉
利申: 鳩噏

其實如果以娘娘咁多套劇合作過既男主黎講...
我覺得係得順信既申代表係好少少...
其他嗰D 完全唔得...
橡筋碩... 秀腎....

3個都唔太襯咁..

配你最愛朴寶劍合作一套擦火花啦

張根碩都係女人來 叫好過李準基少少
金秀賢 朴寶劍係我眼中極其量都只係美男子，又係未去到型同男子氣概呢個level

呢個唔得
寶劍已經心有所屬架啦... 唔好拆散人啦...

計落冇邊個襯到啦..cb算啦

朴寶劍呢度講好喇
之前雪炫part佢做mc都比人鬧死…

利申: 我係elvis

個腦浮現返呢首歌出黎

正野 好耐之夢入左itune

橡筋碩呢一兩年老咗肥咗，好咗少少；秀腎就真係...

不如就學前面版有人提到咁，食返次年下都唔錯。「Noona~」
嘿嘿~

其實寶劍未紅嗰陣時已經同娘娘拍廣告架啦

咁當然而家同寶劍最襯既更係某三線女團個隊長啦

娘娘都唔係好大架咋...

咁都搵到

寶劍飯表示都係睇返寶劍個 wiki 先知有個咁既廣告....

唔好話同娘娘合作過既人啦 其實韓國真係多數都只係美男子 idol要我舉個man既除左SJ始源之外我都唔係好諗到了

唔是下話 不了

孔劉

你話太陽都好d
娘娘其中一個偶像（好似係）

但係太陽有女朋友

唉
mola mola

飛雲，機會黎啦

單係呢度，無一打都至少半打飛雲...

真點飛雲

其實請一次娘娘要幾錢

香港我唔多清楚...
韓國本地公演既話就係收某女天團價唱三至四首...
聽聞如果係大學公演會半價...

帶佢食好西洗唔洗錢

可能請番轉頭

岩啦帶佢黎荃灣
食完荃水啲行野
我我煮比佢
佢實勁鐘意
跟手帶埋我走

想見娘娘

娘娘依家自己一個喊緊

我安慰緊

岩岩先同佢食完飯話無事
送左佢番屋企訓著自己再番工

你地等娘娘 CB 等到傻咗....

其實噚日都有一段仔新聞講過話已經準備緊新碟... 但係CB 日期未定...

我哋是咪入錯咗其他團嘅po？

準備新碟 -> 2018 CB 有少少曙光鳥~

兩年CB 一次... 講得黎都差唔多啦

慢慢等下啦 有排先cb

呢張好靚

點解有預感黎緊出唔係正規album

唔好掛, 又好似chat-shirt咁

好想娘娘上節目, 收集番十幾場LIVE

娘娘肯上水 已經好開心

我反而覺得係正規喎

上台打歌好辛苦架... 有D仲要係凌晨三四點錄...
唔好辛苦老人家啦

過左咁耐先汁返娘娘d相

小弟劣影

睇見你地有私伙野 我要買定部機等下次娘娘黎了

歡迎巴打入坑

搵緊鏡

呢度有好多飯拍大神，問下佢地意見嘛

買咩鏡影娘娘

信和仲有無娘娘d海報賣

有無介紹
你用緊咩機？

大三元就夠哂用啦

你可以上 ebay 搵下

想痴滿間房

我貼左上次同u巴拎concert飛送果張

邊張

Canon5d4
24-70f2.8
70-200f2.8
50f1.8
Extender1.4x iii

小弟起機場到影
忘記有無post出黎

有post啊 down晒

各位巴打用緊咩IU wallpaper 可唔可以POST出黎望下

依張用左大半年到

依張用起WhatsApp background 到

唔係得一款咋咩?

黑白有feel

派飛嗰d poster 印咗一款，我仲淨咗好多張喺度啦...

果張都靚到絕啦
完美既笑容

Btw,積左咁多張係度點搞

其實唔使多謝我, 應該多謝影相嗰位巴打

或者等娘娘CB 出碟再送埋出去掛...

我發現好多相都手震

哩張幾正,有冇原圖

多謝影相果位巴打
都要多謝U巴既
U巴幫左我地咁多

me

Leon好似出左手警告個韓國youtuber

警告咩野？

本身有logo

娘娘第一顏值

呢張個樣串串地，少見，幾有新鮮感~

好似係有個女YouTuber，拎佢幾隻歌嘅MV同歌詞內容拍條片吹嘢，大概又係話師太思想淫穢定乜乜嗰啲。段片70萬 views，跟手就好多韓飯國際飯衝入去屌七條友，條友之後刪片+公開道歉。宜家就公司搞埋啲手尾，話保留追究權利咁。

所以話做個專業既影相佬幾好
俾我影到呢一張相真係畢生精力都出曬

仲要運氣

唔好以為娘娘飯唔出聲就好蝦
佢夠膽既話去挑班叉蛋飯機啦！

好想比娘娘串到我一棟都冇

高鬥仙氣U

想借iu上位既仆街實在太多

西面 Cindy

好想比娘娘瘋狂西面侮辱

好鍾意呢首

娘娘已潛水

我地大聲完後表情

諗番起全場一齊唱shower

受咗情傷要休養下...
娘娘表示繼續潛...

個陣個樣係最甜 好滿足既樣

淘寶邊個係專賣娘娘野

好想見到娘娘

夜子家

新年快樂呀大家。女神幾時cb呀

準備緊，應該等多年就差唔多啦

各位新年心快樂，身體健康呀！

娘娘同大家新年快樂 身體健康

大家新年快樂
娘娘青春常駐

恭喜發財

新年初夢夢見IU 代表咩

下年可能再黎香港開concert

咁多位拜個年先

係築地都聽到娘娘既歌

巴打你去咗旅行咁開心？

新年快樂

無聲無色咁又偷偷地做咗代言人

唔係點過半退休生活

娘娘要開飯架

推下

潛水飯

自從完咗台場之後娘娘真係潛晒水無蒲過頭…
就連新年快樂都無講過一句

好想成日見

搵姊妹傾計談心中。話晒都叫失戀呀

巴打 睇你d相係咪坐得好前同好左

繼續拍廣告搵錢過肥年

好想瘋狂俾佢扑

係咪娘娘太耐冇上水,哩度D人開始低汁

Hello咁多位巴打阻你地一陣
你地既IU好仙氣 相信你地都唔會反對，但參加多個比賽證明一下人氣都幾好吖 ，依家誠邀你地一班愛IU既巴打絲打去提名下佢參加以下國際賽事，當然有其他心水都可以提名埋啦

[長期提名]LIHKG環球女神冠軍盃提名專帖~巴打們踴躍提名喇

Thanks

好得意

好似話拍咗廣告架啦... 應該都係呢幾日出街

唔CB 拍下廣告又有零用錢使下....

今年做埋止痛藥代言人之餘…
娘娘續埋約第三年做燒酒代言人…
續咗呢份約又可以繼續退休啦…

IU有新野出

<24 STEPS : ONE TWO THREE FOUR> Photo Book
快點take my money

竟然出 PB…

之前啲人都估到 youtube 啲片 delete 咗
係隻 DVD 短咗啲

我估會買斷市
期待U巴開團

買買買

呢排好忙... 要諗下有冇時間先...

take my money

shut up and take my money quickly!!!

團購大亨要出招喇

U巴手頭上應該有團購未搞掂

U巴 搞啦

很想要

官網都未出價，睇下咩價位先啦...
不過呢個月真係好多嘢做... 要再諗諗先...

shut up and take my money!!!!*

跪求

睇你啦U巴

今次應該會搞

今晚放工會整form出公告，到時留意下啦

U巴好野
團購大亨

U巴 我愛你

U巴好波

thanks !!

跪求成功

多謝U巴

大幾幾錢

應該三百有找...
拎D 利是錢出黎貢獻俾娘娘啦...

買兩隻是基本吧

男神U巴有U巴真幸福

我又想砌機 又要買Photo book 睇黎我都係放左Apink演唱會飛

熊貓團張飛有價有市... 要放無難度...

信和有間話預售260
我估應該220-230有交易

我以為U巴你會無時間搞添 近排隔離團cb，photobook又大件咁麻煩

果邊街價都 38600 won 喎...
260 使唔使再補款先？
信和咁賣大包咁我都跟佢買啦...

我係唔知幾時會飛啫...
其實 23 號先出...
月尾交收既話應該OK

慢慢都得la 最重要係U巴肯搞

買

慢慢我等你

今次無得慢...
星期日會截數做住第一團先...

U巴

Lee樣我就唔知啦
咁岩係ig "立”到眼炸

買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買買
shut up and take my red pocket money asap

有得買預埋我啊

開返個新 post 先...
有咩嘢新 post 再講...

[Uaena] IU 討論區 (5) - Photo Book take your money...